鏗哥算係 L登最高 IQ 既 User 之一

示意圖：

學歷藍圖：
HD (EE) - Hong Kong Institute of Vocational Education
BENG (EEE) - The University of Hong Kong
Msc (EE) - The University of Tokyo
Phd - Massachusetts Institute of Technology

十卜師兄

你開心就好

睇錯 1Q 收費最高

鏗哥幾錢Q??

正評是我俾的

How much IQ?

到底畢業後係幾多歲呢